[灣仔收買佬]其實今次玩唔到落去，真係咪諗住hold啦老友

係呀，我係你地講開既紀念鈔回收佬我唔怕認

心水清既巴打會知道呢次只可以短炒
千奇咪聽人講strong hold
更唔好諗住自己上大陸放
1黎 好易比人捉到
2黎 多假人仔

一場手足 或者大家可以諗下放比我
我應承你地一定會比個更合理既價錢比大家
講真，呢次我地都賺唔到幾多 只求薄利多銷
有興趣pm我啦
有咩都可以係度問
或者黎灣仔搵我都得 我著住阿仙奴主場波衫既

HOLD唔HOLD就你地喜歡囉
條路自己揀，仆街唔好喊

蓋青乜都炒